【7.26機場集會】急需大量海外文宣

7.26 機場集會tg channel

先放poster:

謹記：呢場係終極和理非主場，性質同輸出大陸遊客果次類近。我地應該把握機會，印製大量海外語言文宣，將香港發生緊嘅事話比全世界知！！！

先拋磚兩個列印外語稿件嘅渠道（英文為主）：
⚠️Anti-Extradition Promo Channel⚠️

777文宣印刷稿件大合集

求大家一齊幫手製、幫手印、幫手派，meme又得，單張又得、小冊子又得，你着晒公仔衫做紙板人都得！！！只要能夠用最簡單易明直接嘅方法告知旅客，引起關注，咩方法都得！當然前提係唔好打擾到佢地。

客似雲來嘅機場大堂，大家一定唔可以錯過今次機會呀！
下面開放徵集稿件 / tg groups

例子：

出金鐘 齊罷工
港豬想罷唔敢罷 我地幫佢罷

推

再推

推

國際支持好重要

狂推

push

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

光復香港！時代革命！

Cont.

Thank you!

求大家幫手推推

五大訴求，五大訴求！

正經post 冇人理

喂喂，人呢

[西班牙文宣組]

識西班文既朋友入黎

！！！！！

巴打好波！

推

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

Push

等睇班白衫肉洗機場

不過記得收齊錢先做嘢唔好又俾人走數

有冇人有冇人

搞着啲達官貴人嘅仔女就

我無野講

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

up

Installed!

除非ATC班員工肯帶頭罷工,否則好難成功

圖片要將6.12 和 7.21 重點話比人知 ?

幫推

“Trump says China's Xi has acted responsibly on Hong Kong protests”
大家點睇 ???? 無線將呢段新聞同「廣東反恐練習」放埋一齊，恐嚇港人。

知道大家對Trump 無期望，但歐美姿態仍然重要
有咩野可以做?

或者可以參考一下？

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

Thanks !

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推推

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

海外文宣

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

會唔會播黑警片
當然仲要有殘體字輸出革命

英文版太長太多字喇
整大字tagline先吸到遊客睇

係機場派傳單得唔得？

腦魔好可愛

長果啲可以派比有興趣果啲慢慢睇
大字for 舉牌舉 banner!

唔阻到人就咩都得(？)

推推推

醒目，識開國際戰線

唉 呢啲不足掛齒
多謝巴打幫推

各大事件，yes!

五湖四海支那人都係到

求推實事post

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

搵人print左佢當poster/傳單

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

太多字
可唔可以簡短啲（而家啲人attention span好短）

btw 呢啲圖嘅文宣谷喺邊？我可以幫幫手

我上面講果兩個tg channel！多謝你！！

大家唔好掛住推7.27同何妖先
7.26都好重要，唔該你地

人呢

大家幫幫手

Pussssssh

隔離post 啲人過一過黎好冇

唔撚係掛 呢邊無人推既

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

推左一日 冇人理 心酸

我幫你！！！！

整短少少

多謝巴打

光復香港 時代革命

屌你老母！！！！推呀！！！！

同巴打傾下計當推post

有無警黑勾結文宣

正呀 有絲打同我傾計

大家推post唔好齋推，諗下點樣約埋朋友仔印野派野舉牌

有，tg group入面，自己睇呀

多語言 available

就食飯？ (唔識開話題

未 1245先放飯

推爆佢

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

推post會唔會阻到你做野

thank you!

停哂手 準備唔推住做下野先

推！一齊印單張 post card乜7都好 散出去！

做野先 gogogo
唔該晒你

係呀係呀 好容易架咋

PUSH

呢邊都唔停得呀

毒撚們 7.26 睇空姐

聽日機場想幫手帶部portable projector, 現場播721 情況片段，約3 分鐘重點loop，並制作英日泰法德subtitle 版，想先請問有冇同路已經有類似計劃，又或有接近內容已剪輯片段，可以制作time stamp 作其他語言翻譯？

現場播片等安排可先聯絡頂部 tg group admin協調：@iamgoldcardd

片段我幫你搵一搵，好似有印象見過類似

幫你推睇下有冇其他同路做緊野

Playlist 第一條元朗，第二條上環，可用？

謝，已TG Contact Admin, 待覆

碎片已有，純粹問有冇整合，不能太長，遊客逗留時間唔多，要盡快提起佢地興趣同關注，先可以達致解釋散播目標。最終片段希望可以在3分鐘內，如果本身無現成，要做都好快，只係唔想撞車，加快進程

有整合但要縮短，我諗巴打喺YouTube都睇過晒。多謝你！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

樓主我開左post求幫推同討論
光復香港 時代革命

又停左既

你班連登仔自動自覺啲得唔得

去晒食飯

幫下手宣傳726機場集會得唔得呀

食飯仲得閒啦

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）(被打就要還拖）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

唔該自覺啲啦

推啊推啊

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

如果傳單有空位
可以整個QR Code link落去篇文度
等有心了解既外國人知得更加多

多謝巴打！！！

屌你幾分鐘先多一個正評

唔洗 我都係轉貼
可惜係篇文太長 未必好多人有心機睇哂
你地睇下有冇d重點啱洗都可以cut出尼參考下

大佬啊，國際戰線啊，你地爭氣啲好冇

推上熱門得唔得呀

唔好睇左就算啦 幫手spread呀 唔係要宣傳比你睇

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

pish

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

推呀

機場要人！！！

機場要人！！！！！！

要人！！！

大家一齊去！！！！

人呀！！！

個個都返工不了？！！

快啦屌

推！！

係咪冇人去做野架啦？你地鐘意齋坐？

光復香港 時代革命

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

手殘up錯左

寫啲英文去舉？好似尋晚足球咁

撤回個“撤”都寫向左走向右走錯？？？

你地覺得唔需要推就算

頭post兩張poster 會唔會都整英文

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防三毛 五毛

broooooo咁多位大大
好想要呢一張既大圖
請問大家有嗎

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

光復香港！

推呀
身邊仲有人唔知聽日機場有集會
726機場見

香港人加油

頂post唔倒 再黎

推！

光復香港，時代革命

推上熱門